邊到買縮骨遮好用?

用長遮唔小心篤到人就唔好啦